記得叫無睇連登嘅人今晚同聽日照出呀！

而家TVB係咁播改期仲有好多人信而唔出黎架！
好多人唔知要出黎架！
唔好淨係連登講，身邊嘅人都要講！

推